[以正視聽] Kitroom 係藍鋪

岩岩無聊入左正版波衫區
見到連登歸佢入 黃鋪?!
間野藍撚到仆街
當年我親耳聽住佢屌鳩d 後生仔

如果多新連登仔既, 可以睇返幾年前既呢個post

球衣店kitroom庆回归八折优惠

補多兩張圖

定還是佢做左d 咩野令佢歸入黃鋪?

推 點樣證明佢黃

我都唔知
所以想睇下有無巴打証明到佢係黃

當年我上去諗住買衫
聽到佢屌9 後生仔個印象太深刻

推

個肥佬老闆😩😩

推到有人講點解係歸入黃

牆頭草俾人老爆完就黃

廢老肥閪深喉啲痰咪黃囉

間野好串下 上次帶件曼聯波衫去印山齊士佢指住我黎笑

Lm

自己食左都冇人知啦

你係fb search下
有哂單

kitroom 其實而家冇野好買，你上去都全部都去舊野，要新野不如去 sfalo 果d

好在去開no7
大家都係獌狗上親去都吹返陣水

唔計黃藍佢d staff都係好撚寸，以前喺先達對面嗰陣都無咁西

我係Kitroom返過暑期工
第一日返工我已經想辭職

Kitroom又藍又係49000

可否講多點

肥西好撚仆街問佢野 唔出聲擰頭當答左

下，咁無品

發覺好多人攪唔清 政治立場同服務態度

講多啲pls

飛龍係咪重係個價貴過其他樓上舖?

係 啲傻西先會去

但係肥老闆對我幾好
好多次訂波衫優惠完咗之後我遲咗去訂，佢照俾返優惠價+照落單俾我。

唔set個deadline啲人點會仆去訂

買波衫去邊間好?

不嬲都係話佢藍
尤其搵到有兩間真黃之後都冇再幫襯過佢

你係咪叫山齊士？

個20周年真係好出事喎

係咪皇朝同ball3shop?

留名
睇有咩黃波衫鋪

我係皇朝同NTS

個個入黎留句話係藍 依啲就無人理

樓主pin this la

千其唔好去scoop5，之前有朋友入咗件psg, 懷疑係假野。食水又深

我全部衫都係NTS

人地藍就一世藍？
人地轉左顏色都唔得？
咁講既話聚福集團，chickeeduck呢d都要永久抵制啦
正常都係諗點樣拉籠多d人黎壯大自己
但連登就經常都見到點樣落閘阻止人投誠，甚至成個黃圈都要鬥黃鬥到想將個圈子有幾細縮幾細
顏色都有好多層次深淺，我認同佢唔會係深黃，但有做過野最少都未至於要將人趕走掛？

年年暑假季尾都減價ga la

好多人買呀

今時今日仲睇cctvb劇 幫襯嘅真係要諗諗

之前有個肥龜伙計 唔係老板
串撚過碼頭姑喱

你叫佢，依家起facebook同自己網站
大大隻隻打
黑警死全家

咁我地就信佢黃啦
一人幫襯佢買一件波衫

喂，優越感嚟架嘛
阿豬阿狗都係黃
點顯得我地cctoy情操高尚？

擺明

我之前另一post講某間鋪係黃
例子都舉埋
跟手有個p牌仔講得淡笑
因為個老闆串、所以無可能黃
呢個理論真係我唔識駁

如果串就可定義對方非黃的話
很遺憾講句
連登會藍過幫黨出聲

飛龍咁撚貴
戇鳩先去

最近睇開Real Glory
有無人知黃定藍😱

有間好撚黃 好似no7?

佢而家會員85折再扣埋積分多個9折
7幾折都唔算貴啦

貴得過num7自由球果d正價一蚊都唔折咩

NTS係真黃
但D波衫真係好撚貴
我集運直接官網訂都冇佢食水咁深

你睇開都唔知？
好明顯架啦喎

自由球好耐以前有人話佢溝埋D假貨賣 係咪真?

佢唔會啦
佢係貴d但又唔好屈佢賣假野

我冇屈佢係有人同我9up 所以問下巴打你

我冇乜印象佢有無表態，但睇tvb都唔荒好得去邊

三年前藍又唔等如宜家係藍

舊年俾人爆閘果間波衫鋪係咪佢哋？

係

飛龍會員85折，仲有積分回贈，你買撚過未架，扣埋晒d 日職全行最平

會去飛龍買New balance啲波boot

sor我講我得唔好
i mean d人

以前幫襯開金雞嗰間但執咗之後都無乜買過波衫邊間又平又信得過？

問埋邊間日職多

No7 球迷世界都ok

上個月起no.7買件13/14波衫，返屋企先睇到裡面個洗衣tag係剪左，屌佢老母原來係大陸廠貨，連埋字章賣$899，永久blacklist

買舊款去outlet啦

飛龍日職全齊既

shoot soccer？呢間我覺得最好
最平

不過面積都最細

Y21

平時點會最平呀 舊款都唔會減價

幾年前清觀塘倉果陣就最平

飛龍 NTS 自由球 都好撚貴
ball3shop kitroom 21都平
最抵係kitroom成日做折
利申：10年波衫迷

freekick次撚次都炒價

飛龍唔係全部都貴，講真買歐洲波衫，上其他網店一定最平，但係日職果d, 左扣右扣一定平過出面其他實體店

利申，波衫多過你全屋企既衫

個老闆唔係王晶黎架咩

谷德昭果陣有戥黃毓民唔抵喎

樓主pin咪即係話自己柒左 點會咁做

扣埋本身積分，每件都係大約 1000, 你出面搵比我睇，你係唔撚會搵倒。

其實有d 懷疑 SFALO , 明明 波衫 margin 唔多，d 分店多到離晒罩

利申： 波衫多撚過你全屋企既衫

王晶係21

又貴又仿野話係原裝
不了
黃但係唔老實 係咪無敵

佢過季成堆499 連字
起碼唔係上面講到貴到𢦀鳩先去掛？

以前就係貴既 而家d舊款你要搵件全新連牌都咁上下價啦

比起啊俊哥印個仿字加埋你價千幾二千黎講算平啦

其實飛龍真係好貴？
當冇會員優惠
其實同全部鋪在冇優惠時咪一樣價

其實間間都有負面野, 結論都係睇運氣

賣假嘢就無得傾啦

其實間間都俾人話過賣假野
我都唔係好識揀了

scoop5都俾人話過係淘寶野，俾著我都唔識分

以前係藍，又唔代表而家係藍既，好多人19年都藍轉黃。

又貴又仿野話係原裝

邊間?

飛龍老闆藍屍黎

聽人講freekick賣nhs章$160
仲話英國返貨

21又平又黃，係有人話佢印字唔好手勢姐

黃喎，之前見佢fb都出聲，咪撚黃衞兵上身啦又

飛龍老闆娘d鄉音勁過譚仔啊姐

唔好手勢係大家都知
佢夠膽死試過叫我在鋪頭等佢一陣（最後個零鐘）
話套字要問行家借
等等
等完一小時話冇
當然可能有人問點解我唔行下再番黎
因為呢間野個名臭我都領教唔少
一出過門口佢會冇左件事之餘、個電話又唔聽
給論就係佢例牌風格
就係咩都hea住你先
就好似訂野
收完訂就理鬼你件野成年之後到
大把人領教過佢訂野威力
但我買現貨都中伏

我立場都好簡單
黃係基本但唔係大晒
我唔介意串
但佢呢種係賤格

現貨即印去親都無乜事
訂貨試過一次以後都唔會再訂

求証明

如果現貨個個都有事呢間野應該執左

現貨出事我自己都見過一個例子
有位清去買衫連英超字
佢夠膽死印完先同個客講差隻r
（即是個名中間空左個位準備印r)
比張單佢叫佢下次補印
個客又肯先厲害

老實
你冇字唔早講
唔識去第二度印
但家陣印晒先講咪叫賤

我都好懷疑有冇鋪只收12蚊只印一隻字

呢件事我諗差唔多十年前

有間叫JNS 既老闆就真黃，次次都出post

好耐以前上過去一次
真係得間房仔

有無人幫襯過ball3pro

nts執左未？

仲有出post

間野幾好
之前買過幾次

21食屎啦 球員名都夠膽死印錯

好多21苦主

綠木

想買初留名睇定啲先

其實FB有個PAGE專做日本波衫
個店主係住係日本 一有限量版/過季特價衫佢都可以幫手訂到
點會無鋪頭做得平過飛龍
只係款同碼數有限姐 況且日本波衫本身偏貴
係飛龍做得大鋪唔驚蝕水先專做到當季貨
BTW 唔洗下下提自己波衫多過人全屋企既衫
咁樣講黎提升自己說服力是唔work的

而家搬左去觀塘好似又唔算好貴

請問有冇Page名/Link可些牙？

有冇巴打知恆富足球係點

呢個緊係知啦，你自己問下佢新衫做唔做倒飛龍個價先啦，唔撚識就做下 research 先同人講

利申 : 波衫多唔洗講，仲好撚熟價

你個口吻真係世界級
係啦你最熟價最清楚波衫最多
我都係Share返多個途徑
比其他巴打參考睇下除左飛蟲 邊度仲可以入手姐
唔洗起哂鋼既
不過見你留句言都可以有咁多負皮就知咩事

你唔係 share 途徑，你第一個 reply 就話新衫點會無鋪頭平過飛龍，我咪叫你做下 research 先好講呢句野

"其實FB有個PAGE專做日本波衫
個店主係住係日本 一有限量版/過季特價衫佢都可以幫手訂到
點會無鋪頭做得平過飛龍
只係款同碼數有限姐 況且日本波衫本身偏貴
係飛龍做得大鋪唔驚蝕水先專做到當季貨
BTW 唔洗下下提自己波衫多過人全屋企既衫
咁樣講黎提升自己說服力是唔work的"

我係話限量版/過季特價衫 都訂到
咁同佢地係咪新衫有衝突嗎?
限量版衫一定係新衫?
算啦 等其他巴打睇到自有評論
反正上面有巴打問我已經答左間鋪頭名
你有你繼續"訴諸權威"

仲有我想講 你話扣埋積分都係 $1000
咁係因為你有VIP會員姐
呢度既巴打唔係個個好似你咁熟開買開有membership的

我唔捉你字蚤，算。
會員唔一定要自己係，你識人係會員都得既。

利申：波衫多過你全屋企既衫

好似d小學雞認叻咁

所以無間掂？

好似有個ball3shop係蘋果賣廣告，但係搵唔番

另外鞋可以呢度買

冇一間係完美
但好多都可接受

對我而言唔計藍系
只有21我唔會接受

呢間正
開元朗都冇所謂啦
反正又可順豐

都幫襯過好幾次
好好禮貌

樓主擺明帶風向啦 抹黑行動大成功
都唔知係咪其他賣波衫啲行家黎

21你要串撚過佢擺下款
個老細先會上心
佢d甩漏真係太多

不了
廢是自己變西客

笑死
2020年都仲有呢啲傻鳩
同食鹽多過你食米嗰啲死廢老一鳩樣

20周年係幾多年？係2017，可能佢呢兩年轉咗呢。
歸黃都比你分化

自我中心撚目中無人巴屎閉
都無人想理佢

佢唔知佢以前比假字人
收埋部機入面燙

佢老闆大把錢

其實自由球 freekick 商譽算好定差？
我由細到大都果度買
新波衫印字連章永遠都係～800到

十幾年前到而家都好多人話真假字溝埋賣

樓主份人好撚核突
標題就話以正視聽懶係正義凜然咁
有人提出證據講佢地捐過錢幫梁義士就完全扮睇唔到

啲狗店員賤格到爆

我覺得自行判斷
人地真係有晒收據捐過錢
但你而家上去都个可以聽到肥佬係咁用蝗話煲電話粥
有更好選擇咪去第間囉
但真係要去幫襯都冇乜野既

上面有位巴打話自由球冇賣假野

佢其實唔算平, 不過有禮貌